十點大嗌 需要你!

每日大嗌 加返句
香港人 堅持!
叫返大家埋位呀!

我哋未贏架!
今次一輸 我哋咩都無㗎喇!
大家都要各自提醒身邊嘅人!

推

推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

自推

pish

我嗰頭有人2159開始播榮光

我都聽到 唔只一個